有咩歌sad得過愈想愈無謂？

唔知開音樂台好定感情台好 諗諗下我都係嚟叫春嘅
都係開感情台好啲

開始結束

無數撫慰 來到邊際 不入範圍 愛已出軌